大家覺得香港警察係咪懶理騙案唔去控告騙徙

大家覺唔覺得近呢幾年咩借錢(借錢黨)呃錢屈錢跌錢黨(健身推銷之類)騙案之類果D
警署備案警察又話冇證據幫你唔到又唔立案調查又唔去涉事地方上門拉人

香港警方淨係識叫小市民提防就唔去打擊唔去拉呢班騙徒
依家D騙案五花八門
小市民分分鐘踩中地雷被人呃錢都唔知呀大佬

你係條街比健身狗追住拉住叫警察黎佢地都係查班健身狗張身分證咩都唔告就放班狗走
你同警察上健身中心追討金錢
佢地班健身狗都死撐消費者唔岩
警察又唔去涉嫌呃錢週街遊蕩告佢地

呢班警察真係好似依家咁-欺善怕惡
對住惡人就唔敢執法
對住弱勢就大聲夾惡又打壓又拉
由得班借錢黨健身騙徒消遙法外